老老實實 班無腦藍絲係咪由北韓走出黎

有少少標題黨
北韓班人係被逼相信美國係壞人
佢地係自願性被洗腦